疤狗上場開心到拎左冠軍咁

串盡全世界

串你唔起？

你愛隊試撚過咩

明串鳩你 吹呀